<link href="http://kevinburke.bitbucket.org/markdowncss/markdown.css" rel="stylesheet"></link>

一、招新对象

对程序设计竞赛感兴趣的所有华广在校大学生

年级要求：不限

专业要求：不限

二、招新说明

1. 我们会给每位队员进行培训，所以你编程厉不厉害都没关系，只要你热爱编程就行。

当然，我们既然是一个为竞赛而生的组织，除了计算机语言外我们教授的内容自然是计算机算法相关的。

1. 我们会在周末或大家没课的时间安排培训。 (后面会有集训时间计划表，冲突者可相应调整)
2. 每年我们会去参加广东ACM省赛（5月)、天梯赛（4月）、区域赛（9-10月）以及其他比赛。
3. 我们的要求：

- 人品++，弄虚作假的我们不欢迎，尊重老师和队友，能和队友和睦相处。
- 服从集训队训练安排，行动听从指挥。
- 有毅力，愿意花时间进行相关题目训练，而不是三分钟热度。
- 如果是女生，我们更加欢迎。   

三、招新流程

1.报名

       时间：5月28号到6月2号

       方式：线上报名表 https://915.im/acmgcu

2.面试

       方式: 自我简介与面试官提问

       结果: 面试的结果会在面试结束后三天内以邮件的形式进行通知。

       注: 报名成功后我们会在面试前三天内通过邮箱/短信通知你前来面试。若未收到邮箱通知，请添加      QQ1129919806联系我们

（因为邮件可能被识别为垃圾消息，请检查邮箱中的垃圾箱有无通知邮件）

3.算法考核

	第一轮面试结束后通过邮箱另行通知。

	（大体安排：统一在机房进行，现场完成题目，根据每道题完成情况，由考核人员评分。以邮件通知为准。）

 四、注意事项

        1、注意报名时间和面试时间。

        2、如有其他问题，请添加QQ1129919806后询问。

        3、第一轮面试结果会发邮件通知，通过的即可进入第二轮算法审核期，都通过者可进入体验期。

      （因为邮件可能被识别为垃圾消息，请检查邮箱中的垃圾箱有无通知邮件）

 
